[學術]究竟lag點讀？

有時聽到人讀溺
有時聽到人讀叻
我自己就讀lag嘅
但正確讀音係咩？

溺
叻

唔識查字典 ？

雷格大神

lag

9成外國人都係偏向lag，姐近似叻，有個ag音

我成日同人講，你幼稚園已經教你leg點讀，點解宜家lag又讀leg？

你可以去外國繼續當leg讀，我相信大部分人會confuse

jet lag jet lag jet lag jet lag jet lag jet lag jet lag jet lag jet lag jet lag jet lag jet lag jet lag

Nigger

溺 - leg (腳)
叻 - lag (延遲)

btw 7叮

leg到hihi
lag到hihi

正常英文：叻

平時同朋友講: "leg"

都話好老土嗰一句. 英文兩個人溝通明白就可以

台灣叫類個 on9

哩架

如果所謂正確讀法係冷智識，我都同意嘅

但係而家個正確讀法本身都好普遍，就唔好講呢句啦

唔同你老細話「人工都唔洗多，餓你唔死就得」你都同意咩

misunderstanding

咁我平時同鬼仔講英文會用番正常英文,
同我香港班爛坦friend會用leg. ok?